\chapter*{Реферат}
\thispagestyle{plain}

\annotation{
    Пояснительная записка содержит \pageref{LastPage} страниц (из них 0 страниц приложений), 1 рисунок. Количество использованных источников --- 18.
}{
    Пояснительная записка содержит \pageref{LastPage} страниц (из них 4 страницы приложений), 3 рисунка, 1 таблицу, 11 листингов. Количество использованных источников --- 31.
}

Ключевые слова: моделирование процессов, конструирование процессов, семантическое моделирование, чистая архитектура, UI, SPA.

Целями работы являются: 

\begin{itemize}
    \item построение формальной вычислительной модели для разработанной семантической модели процессов;
    \item доработка архитектуры системы управления проектами НИР для последующей апробации системы в тестовых условиях.
\end{itemize}

В разделе \ref{Chapter:Analysis} совершается обзор известных методов семантического моделирования процессов, обзор алгебраических методов и рассмотрение подходов к организации ролевой структуры участников процесса.

В разделе \ref{Chapter:Theory} приводится описание формальной модели процессов, её соотнесение с ранее сформулированной семантической моделью процессов. Также кратко записывается формулировка семантической модели процессов.

В разделе \ref{Chapter:Ingeneering} рассматриваются общие принципы построения клиентских приложений, а также формулируются принятые проектные решения. Приводится мотивация решений, а также описание инструментов, обеспечивающих построение требуемой архитектуры. Также приводится архитектурное описание системы автоматического тестирования системы.

В разделе \ref{Chapter:Implementation} описывается методология управления командой разработки системы и подробно рассматривается реализация архитектурных требований к системе. 

\annotation{}{
    В приложении \ref{Chapter:Appendix:Definition} приводится исходный код некоторых модулей клиентской части системы.
}